深夜叫春，有無人就算好愛自己男朋友但有時夜晚一個人都會唸返某個人？

唸返之前幾無尊嚴去求人就即刻覺得依家好幸福

Sorry

又係你呀？ 你返去火星啦屌你老母